其實，機場警署就係隔離

係朋友個ig見到

雖然今日天氣比較熱，但值得考慮下

光復香港，時代革命！

自推10連

最撚憎中立撚，推

好人一生平安

唔可以輸

輸左個下場仲衰過新疆

值得一推

我地手兄既血唔可以白流

最緊要係團結

前線決定

推